大家上到大專仲有冇同中同聯絡

冇中同朋友
唔洗煩

中學同學先係真朋友

叫有眼無珠扮你中同囉

同中同吵曬

上左大專總覺得距離好遠

呢個真

唔同環境好難keep
有咩活動都俾身邊嗰啲約咗你先
好似再keep住見都冇意思咁
如果唔係有近況想分享嘅話
講嘅嘢都只可以講番以前咁

中乜撚同吖

你中學有朋友咩？

有

中學先係真朋友 上到大專真係反而要帶眼識人

有時自己都唔去努力keep
慢慢就斷

中同班人玩小圈子

從來唔會交個心出黎識朋友 個世界好恐怖

我自己想交心
但係潛意識唔俾我去交心

好驚啲人利用自己

成日覺得個個都會害自己

越泥越少了。大學又冇幾個fd。
越泥越覺得得返自己一個人

何止中同？小同、幼同都仲有聯絡呀

無呀 淨係識到你呢條on9仔

中同先係交到心相處最舒服嘅朋友 大學個啲唔係話唔好但要keep住social好攰